<resources>
    <string name="app_name">IMC</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="d_connexion">Déconnexion</string>
    <string name="recherche">Recherche</string>
    <string name="a_propos">A propos</string>
    <string name="param_tre">Paramétre</string>
    <string name="partager">Partager</string>
    <string name="connexion">Connexion</string>
    <string name="accueil">Accueil</string>
    <string name="cr_er_un_compte">Créer Un Compte</string>
    <string name="nom">Nom</string>
    <string name="pr_nom">Prénom</string>
    <string name="ann_e_de_naissance">Année de naissance</string>
    <string name="_1995">1995?</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="mot_de_passe">Mot de passe</string>
    <string name="cr_er">Créer</string>
    <string name="mot_de_passe_oubli">Mot de passe oublié?</string>
    <string name="cr_er_un_compt">Créer un compte</string>
    <string name="envoyermonmotdepasse">Envoyermonmotdepasse</string>
    <string name="chercher">Chercher</string>
    <string name="les_mots_existants">Les Mots Existants</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="choisir_la_date_de_naissance">Choisir la date de naissance</string>
    <string name="votre_poid_en_kg">votre poid en kg :</string>
    <string name="votre_taille_en_cm">votre taille en cm :</string>
    <string name="votre_imc_en_kg_m_2">votre IMC en kg  m^2</string>
    <string name="obtenir_votre_conseil">Obtenir votre Conseil</string>>
    <string name="le_r_gime_v_g_talien_ou_alimentation_v_gane_consiste_liminer_tous_les_aliments_d_origine_animale_viande_poisson_crustac_s_mais_aussi_la_diff_rence_du_r_gime_v_g_tarien_les_oeufs_les_produits_laitiers_et_le_miel_il_est_surtout_pratiqu_pour_des_raisons_thiques_de_sant_et_cologiques_par_d_finition_le_r_gime_v_g_talien_est_un_mode_de_vie_plus_qu_un_r_gime">Le régime végétalien ou alimentation végane consiste à éliminer tous les aliments d\'origine animale : viande, poisson, crustacés mais aussi (à la différence du régime végétarien) les oeufs, les produits laitiers et le miel. Il est surtout pratiqué pour des raisons éthiques, de santé et écologiques.Par définition, le régime végétalien est un mode de vie plus qu\'un régime.</string>
    <string name="r_gime_m_diterran_en">régime méditerranéen</string>
    <string name="r_gime_anticholost_rol">Régime anticholostérol</string>
    <string name="r_gime_v_g_tarien">régime végétarien</string>
    <string name="r_gime_d_tox">Régime détox</string>
    <string name="r_gime_dash">Régime dash</string>
    <string name="r_gime_sans_glutan">Régime sans Glutan</string>
    <string name="programme_alimentaire">Programme Alimentaire</string>
    <string name="un_r_gime_sans_gluten_est_un_r_gime_alimentaire_excluant_les_aliments_base_de_gluten_qui_est_un_compos_prot_ique_retrouv_dans_de_nombreuses_c_r_ales_comme_le_bl_l_orge_ou_le_seigle">Un régime sans gluten est un régime alimentaire excluant les aliments à base de gluten, qui est un composé protéique retrouvé dans de nombreuses céréales comme le blé, l\'orge ou le seigle</string>
    <string name="un_r_gime_antichol_strole_consiste_a_viter_la_consomation_des_aliments_pleins_de_chol_sterol">un régime anticholéstrole consiste a éviter la consomation des aliments pleins de cholésterol.</string>
    <string name="le_r_gime_m_diterran_en_galement_appel_r_gime_cr_tois_ou_di_te_m_diterran_enne_est_caract_ris_e_par_la_consommation_en_abondance_de_fruits_l_gumes_l_gumineuses_c_r_ales_herbes_aromatiques_et_d_huile_d_olive_une_consommation_mod_r_e_de_produits_laitiers_d_origine_vari_e_ch_vre_et_brebis_essentiellement_et_issus_de_la_vache_dans_une_moindre_mesure_d_ufs_et_de_vin_une_consommation_limit_e_de_poisson_et_une_consommation_faible_de_viande">Le régime méditerranéen, également appelé régime crétois ou diète méditerranéenne est caractérisée par la consommation en abondance de fruits, légumes, légumineuses, céréales, herbes aromatiques et d\'huile d\'olive, une consommation modérée de produits laitiers d\'origine variée (chèvre et brebis essentiellement et issus de la vache dans une moindre mesure), d\'œufs et de vin, une consommation limitée de poisson et une consommation faible de viande</string>
    <string name="un_r_gime_d_tox_est_un_type_de_traitement_de_m_decine_alternative_qui_vise_d_barrasser_le_corps_des_toxines_non_sp_cifi_es_substances_qui_selon_les_promoteurs_se_sont_accumul_es_dans_le_corps_et_ont_des_effets_ind_sirables_court_ou_long_terme_sur_la_sant_individuelle">un régime détox est un type de traitement de médecine alternative qui vise à débarrasser le corps des toxines non spécifiées - substances qui, selon les promoteurs, se sont accumulées dans le corps et ont des effets indésirables à court ou à long terme sur la santé individuelle.</string>
    <string name="le_r_gime_dash_est_un_r_gime_alimentaire_pour_neutraliser_et_r_duire_l_hypertension_art_rielle">Le régime DASH est un régime alimentaire pour neutraliser et réduire l\'hypertension artérielle</string>
    <string name="r_gime_alimentaire">Régime alimentaire</string>
    <string name="choisir_un_type">Choisir un type</string>
    <string name="un_r_gime_alimentaire_se_d_finit_quantativement_par_le_nombre_total_de_calorie_et_par_le_pourcentage_de_calorie_provenant_de_trois_lement_fondamentaux_glucides_lipides_et_protides">un régime alimentaire se définit quantativement par le nombre total de calorie et par le pourcentage de calorie provenant de trois élement fondamentaux :glucides,lipides et protides</string>
    <string name="n_exclut_que_la_viande_il_autorise_le_poisson_les_ufs_et_les_produits_laitiers">n’exclut que la viande. Il autorise le poisson, les œufs et les produits laitiers.</string>
    <string name="l_ovo_v_g_tarien">L’ovo-végétarien</string>
    <string name="exclut_tous_les_produits_animaux_sauf_les_ufs">exclut tous les produits animaux, sauf les œufs.</string>
    <string name="le_lacto_v_g_tarien">Le lacto-végétarien</string>
    <string name="exclut_les_produits_animaux_y_compris_les_ufs_mais_autorise_les_laitages">exclut les produits animaux, y compris les œufs, mais autorise les laitages.</string>
    <string name="le_pesco_v_g_tarien">Le pesco-végétarien</string>
    <string name="salade_grecque_de_tomates_avocats_et_crevettes">Salade-grecque-de-tomates-avocats-et-crevettes</string>
    <string name="salade_de_poulet_grille_et_legumes">Salade-de-poulet-grille-et-legumes</string>
    <string name="poisson_roti_a_la_mediterraneenne">Poisson-roti-a-la-mediterraneenne</string>
    <string name="brochettes_de_pasteque_et_halloumi">Brochettes-de-pasteque-et-halloumi</string>
    <string name="la_betterave_renferme_de_la_m_thionine_qui_aide_le_corps_traiter_les_d_chets_de_l_organisme_et_de_la_b_tanine_qui_aide_le_foie_m_taboliser_les_acides_gras">La betterave renferme de la méthionine qui aide le corps à traiter les déchets de l’organisme, et de la bétanine qui aide le foie à métaboliser les acides gras.</string>
    <string name="la_betterave">La betterave</string>
    <string name="la_pomme_contient_de_la_pectine_une_fibre_qui_permet_l_excr_tion_des_toxines_et_gonfle_dans_l_estomac_au_contact_des_liquides_s_y_trouvant_ce_qui_contribue_au_sentiment_de_sati_t">La pomme contient de la pectine, une fibre qui permet l’excrétion des toxines et gonfle dans l’estomac au contact des liquides s’y trouvant, ce qui contribue au sentiment de satiété.</string>
    <string name="la_pomme">La pomme</string>
    <string name="le_tefou_riche_en_prot_ines_v_g_tales_le_tofu_peut_remplacer_la_viande_pendant_la_cure_de_d_tox_il_rassasie_rapidement_am_liore_la_digestion_et_aide_l_organisme_excr_ter_ses_toxines">le tefou Riche en protéines végétales, le tofu peut remplacer la viande pendant la cure de détox. Il rassasie rapidement, améliore la digestion et aide l’organisme à excréter ses toxines.</string>
    <string name="boulettes_light_a_la_libanaise_et_sauce_au_yahourt_allege">boulettes-light-a-la-libanaise-et-sauce-au-yahourt-allege</string>
    <string name="spaghetti_au_brocoli_et_sardines">spaghetti-au-brocoli-et-sardines</string>
    <string name="lentilles_a_la_marocaine">lentilles-a-la-marocaine</string>
    <string name="salade_au_saumon">salade-au-saumon</string>
    <string name="poke_bowl_au_thon">poke-bowl-au-thon</string>
    <string name="puree_d_avocat">puree-d-avocat</string>
    <string name="imc">IMC</string>
    <string name="r_gime">Régime</string>
    <string name="imc_30_ob_sit"><![CDATA[IMC > 30 : obésité]]></string>
    <string name="votre_poids_est_trop_lev_par_rapport_votre_taille_du_point_de_vue_m_dical_l_ob_sit_est_un_exc_s_de_masse_grasse_ayant_des_cons_quences_sur_la_sant_l_exc_s_de_poids_entra_ne_un_risque_accru_de_maladies_m_taboliques_diab_te_cardiaques_respiratoires_articulaires_et_de_cancer">Votre poids est trop élevé par rapport à votre taille. Du point de vue médical, l\'obésité est un excès de masse grasse ayant des conséquences sur la santé. L\'excès de poids entraîne un risque accru de maladies métaboliques (diabète), cardiaques, respiratoires, articulaires et de cancer.</string>
    <string name="surpoids">surpoids</string>
    <string name="votre_poids_commence_devenir_trop_lev_par_rapport_votre_taille_a_long_terme_un_indice_de_masse_corporel_imc_lev_a_des_cons_quences_sur_la_sant_l_exc_s_de_poids_entra_ne_un_risque_accru_de_maladies_m_taboliques_diab_te_cardiaques_respiratoires_articulaires_et_de_cancer_si_vous_souhaitez_commencer_un_r_gime_pour_perdre_du_poids_parlez_en_au_pr_alable_avec_votre_m_decin_traitant">Votre poids commence à devenir trop élevé par rapport à votre taille. A long terme, un indice de masse corporel (IMC) élevé a des conséquences sur la santé. L\'excès de poids entraîne un risque accru de maladies métaboliques (diabète), cardiaques, respiratoires, articulaires et de cancer. Si vous souhaitez commencer un régime pour perdre du poids, parlez-en au préalable avec votre médecin traitant.</string>
    <string name="poids_normal">poids normal</string>
    <string name="votre_poids_est_adapt_votre_taille_gardez_vos_habitudes_alimentaires_pour_conserver_un_indice_de_masse_corporel_imc_id_al_et_un_poids_qui_vous_assure_un_tat_de_sant_optimal_une_alimentation_quilibr_e_sans_exc_s_de_mati_res_grasses_associ_e_une_activit_physique_r_guli_re_vous_aideront_maintenir_votre_poids_id_al">Votre poids est adapté à votre taille. Gardez vos habitudes alimentaires pour conserver un indice de masse corporel (IMC) idéal et un poids qui vous assure un état de santé optimal. Une alimentation équilibrée, sans excès de matières grasses, associée à une activité physique régulière vous aideront à maintenir votre poids idéal.</string>
    <string name="insuffisance_pond_rale_maigreur">insuffisance pondérale (maigreur)</string>
    <string name="votre_poids_appara_t_trop_faible_par_rapport_votre_taille_ce_faible_indice_de_masse_corporel_imc_est_peut_tre_la_cons_quence_d_une_pathologie_mais_elle_m_me_peut_exposer_un_certain_nombre_de_risques_pour_votre_sant_carences_an_mie_ost_oporose_parlez_en_avec_votre_m_decin_traitant_il_pourra_rechercher_la_cause_de_cette_maigreur_et_vous_conseiller">Votre poids apparaît trop faible par rapport à votre taille. Ce faible indice de masse corporel (IMC) est peut-être la conséquence d\'une pathologie, mais elle-même peut exposer à un certain nombre de risques pour votre santé (carences,anémie, ostéoporose…). Parlez-en avec votre médecin traitant. Il pourra rechercher la cause de cette maigreur et vous conseiller.</string>
    <string name="voulez_vous_vraiment">Voulez vous vraiment</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="quitter">quitter?</string>
    <string name="non">Non</string>
    <string name="oui">OUI</string>
    <string name="l_indice_de_masse_corporelle_ou_imc_en_anglais_body_mass_index_ou_bmi_est_une_grandeur_qui_permet_d_estimer_la_corpulence_d_une_personne_il_se_calcule_en_fonction_de_la_taille_et_de_la_masse_corporelle">L’indice de masse corporelle ou IMC (en anglais, body mass index ou BMI) est une grandeur qui permet d\'estimer la corpulence d’une personne. Il se calcule en fonction de la taille et de la masse corporelle</string>
    <string name="calculer_votre_imc">Calculer Votre IMC</string>
    <string name="taille">Taille:</string>
    <string name="poids">Poids:</string>
    <string name="obtenir_votre_imc">Obtenir votre IMC</string>
    <string name="effa_er">Effaçer</string>
    <string name="about_us">About Us</string>
    <string name="dictionnaire">********__Poids__******** ********__Taille__********    ********__IMC__********  **__Alimentation équilibré__** **__Matiére grasses__** ********__Poids idéal__******** ********__Obésité__******** **__Maladies métaboliques__** ********__Pathalogie__********</string>
    <string name="info">Keep your health est une application créer pour vous aide à être informar sur l\'état de votre poids, il vous donne aussi des conseils, des certains types de régimes et des certains types des exercices sportifs, pour vos restes en bonne santé et forme</string>
    <string name="sport">Sport</string>
    <string name="spor">un sport est une activité physique régie par des règles, qui peut être soit individuelle, soit collective, quand Pierre de Coubertin considérait que “Le sport va chercher la peur pour la dominer, la fatigue pour en triompher, la difficulté pour la vaincre”.</string>
    <string name="voir_les_types_des_sports">Voir les types des sports</string>
    <string name="l_exercice_cardiovasculaire">L\'exercice cardiovasculaire.</string>
    <string name="voir_les_types_des_exercices_sportifs">Voir les types des exercices sportifs</string>
    <string name="l_exercice_de_musculation">L\'exercice de musculation.</string>
    <string name="l_exercice_d_tirement">L\'exercice d\'étirement.</string>
    <string name="l_exercice_d_quilibre">L\'exercice d\'équilibre.</string>
    <string name="l_exercice_cardiovasculair">L\'exercice_cardiovasculaire</string>
    <string name="exercicecardiovasculaire">L’exercice cardiovasculaire est une activité d’intensité modérée à élevée qui sollicite plusieurs muscles et augmente le rythme cardiaque à 65 pour cent. Ce n’est pas le sport idéal pour se muscler, mais il aide les individus à perdre du poids, à s’amincir et améliore la santé des os.</string>
    <string name="exemple_des_exercices">Example Des exercices</string>
    <string name="cyclisme">Le cyclisme recouvre plusieurs notions concernant la bicyclette : il est d\'abord une activité quotidienne pour beaucoup, un loisir pour d\'autres (cyclotourisme), enfin un sport proposant des courses selon plusieurs disciplines : l\'école de cyclisme, le cyclisme sur route, le cyclisme sur piste.</string>
    <string name="natation">La natation sportive consiste à parcourir dans une piscine, le plus rapidement possible et dans un style codifié par la Fédération internationale de natation (FINA), une distance donnée, sans l\'aide d\'aucun accessoire.</string>
    <string name="marche">La marche sportive, aussi nommée marche rapide ou marche active, est un sport qui se pratique à un rythme plus soutenu que la marche pratiquée au quotidien. Il fait donc travailler le souffle, l’endurance et presque tous les muscles du corps. A l’inverse de la marche quotidienne, qui se pratique souvent de façon inconsciente, la marche sportive se pratique de façon volontaire et à un rythme accéléré.</string>
    <string name="danse">La danse sportive ou de compétition (dancesport en anglais) est une discipline en pleine expansion en France comme dans le monde. Bien que pratiquée en couple, elle diffère considérablement de la danse de salon, encore appelée danse de loisirs ou danse de société, d\'où elle tire son origine, car elle demande un niveau technique digne de sportifs de haut niveau. Elle est pratiquée sur toute la planète : de Singapour à Paris, de Londres à Prague.</string>
    <string name="aerobique">L\'aérobic est une gymnastique dansante qui stimule l\'activité cardiovasculaire et oxygène le corps par des mouvements rapides exécutés sur une musique à rythme soutenu. Cette discipline sportive a été inventée par le médecin américain Kenneth H. Cooper.</string>
    <string name="musculation">La musculation est un ensemble d\'exercices physiques visant le développement des muscles squelettiques, afin d\'acquérir plus de force, d\'endurance, de puissance, d\'explosivité ou de volume musculaire. Dans ces exercices, une force est opposée de manière répétitive à la force générée par la contraction des muscles</string>
    <string name="pompe">La pompe est un exercice physique de musculation qui sollicite principalement le grand pectoral, le deltoïde et les triceps. Cet exercice est populaire car il peut être pratiqué n\'importe où, ne nécessitant pas de matériel.</string>
    <string name="gainage">Le gainage est un exercice de musculation. En position de pompes avec le poids réparti sur les avant-bras, et les pieds, l\'objectif est de tenir le plus longtemps possible. Dans cet exercice, il faut garder le dos droit et avoir les muscles contractés pour avoir une meilleure stabilité</string>
    <string name="jump">Les jumping jacks sont également connus sous le nom de « sauts écartés », « sauts en étoile » ou « sauts avec écart latéral ». Pratiqués dès le plus jeune âge pendant les cours de sport, ils sont, pour cette raison, bien souvent sous-estimés par les athlètes. Cependant, injustement. En effet, les jumping jacks sont un exercice efficace qui fait travailler l’ensemble du corps, apprend l’endurance et la coordination et renforce les muscles des jambes et du haut du corps.</string>
    <string name="squats">Le squat est un mouvement de musculation poly-articulaire utile à toutes les disciplines sportives et idéal pour muscler toute la partie basse du corps. Les principaux muscles qui interviennent lors de son exécution sont les quadriceps, les fessiers et les adducteurs. Les ischios jambiers sont également sollicités, ainsi que les lombaires et les abdominaux de part le gainage qu’il implique.</string>
    <string name="aerobie">L\'aérobic est une gymnastique dansante qui stimule l\'activité cardiovasculaire et oxygène le corps par des mouvements rapides exécutés sur une musique à rythme soutenu. Cette discipline sportive a été inventée par le médecin américain Kenneth H. Cooper</string>
    <string name="equilibre">L’entraînement de l’équilibre est une forme d’entraînement qui développe l’agilité, la flexibilité, la puissance, le temps de réaction, la vitesse et l’endurance. C’est souvent oublié parce que les résultats de l’entraînement ne sont pas toujours rapidement apparents. L’équilibre et la coordination devraient être développés par différentes méthodes : des exercices sur des planches vacillantes, des poutres d’équilibre et des ballons stabilisateurs sont habituellement utilisés pour ce genre d’entraînement.</string>
    <string name="etirement">L\'étirement est une pratique corporelle destinée à développer la souplesse corporelle (raison pour laquelle on l\'appelle parfois assouplissement) ou à préparer le corps à l\'exercice et à favoriser la récupération consécutive à un effort physique.</string>
    <string name="jogging">Jogging</string>
    <string name="joggin">Le jogging ou footing est une activité physique consistant à courir à pied une certaine distance à un rythme moyennement soutenu. Le terme jogging est repris de l\'anglais, où il désigne le fait de courir à faible allure. Le terme « joggeur » désigne le pratiquant de cette activité.</string>
    <string name="d_marrer_le_chronom_tre">Démarrer le chronométre</string>
    <string name="lancement">Lancement</string>
    <string name="pause">Pause</string>
    <string name="r_initialiser">réinitialiser</string>
    <string name="keep_your_health">Keep Your Health</string>
</resources>